澳門大聖豬扒包難食過屎

真係咪撚去，仲要賣成三十蚊一個，佢老母咁多年都未撚執

咁多年都仲有人中伏都幾好笑

佢門口啲人一車車咁去

唔好中伏呀各位

點解仲會有人食

大利來啦，正

總係要有人中伏

佢好似越黎越貴

食過一次，重要有骨，衰過普通茶記

咁撚on9有骨

真係一大條豬扒骨，唔係唔小心有啲碎骨

佢真係好撚野，咁都未撚執

本地人都唔撚食就知咩事啦

我見到好多蝗排隊

仲有人去食

推，唔好中伏！

澳門呢個地方本身就好撚伏

咪又係另一間專劏遊客嘅舖頭

身為澳門人都未食過啲懶出名嘅豬扒包

有邊間真係好食

咁有邊間好食？

求其一間茶餐廳 唔洗特登去邊間

澳門仲廢過香港

成日有人吹奏果d食肆十間有八間都係伏